‎hi 淡友(1218)

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

誤中1001

大家牛定熊過
夜期就快轉燈
牛
熊

燈已轉 美女都就轉

又一晚表演deep v

唔難估啦
美國佬都想大家袋多個錢過long weekend
消費都爽手d先

嘩，究竟發生咩事星期一係咪仲落到239架？

我都諗住轉做牛軍啦
245都未必落到

哇咩事
突然55波

美市咁快回調完
係咪又睇上290

平開算啦大家打和啦super

24450極牛過緊

回調完 又再爆過

唔好轉住，你一反手就會比人夾

人類總要重複同樣嘅錯誤
今次仆街喇

呢獲成功引熊

美女咁都彈到上去

成日都v架啦

無市開都咁早起身呀大家

原來咁精彩
一早訓左無睇
跌到仆街再v上

又出口術

衰大戶終於肯升喇咩

BABA最後淨係跌一蚊

琴晚邊個笑牛軍

好慘慘，你斬完又彈番
不如你真係轉左運先玩啦

玩完巴琴晚嗰張又斬咗啦？

星期一見真章
笑我買牛 叫我改名轉運

咩事呀真係大奇蹟日

談什麼升跌 無須深信
牛軍都不必急於痛改
難等到你的反彈 誰會覺得意外
誰人都睇跌 而他可不跌
被你夾爆的都離開
或是 夾太耐
盲目的我早已暗中撒離
殘酷的卻是我太喜歡買跌

13巴246斬左跟住我試開+1，跟住插到落244平左結果..........

跪求奈奈同我性交轉運

好彩唔係243斬
不過 你真係唔好玩住啦
睇見都鄧你慘

我係小狗 星期六落大雨都要返工 汪

原曲係咩

自己call g啦

喜歡戀愛

好彩今次係細期黎輸2千當叫雞

星期一
繼續唔比升

今晚比升係為左星期一引牛

981 玩撚完
屌你老母爺閪科技完全唔撚掂膽敢同美帝拗手瓜
不自量力

又黎返黎玩牛熊了 美股攪唔掂

乖乖地落番12-15蚊咪算咯

升到殺熊

星期五仲有成七億北水流咗入去
大媽

未正式制裁架
考慮姐

幾時制裁埋屌米
搞到全國生產唔到電話就爽啦

升到懷疑人生

竹兄 你啲tsla點

冇市開諗住訓晏啲⋯⋯⋯
樓下一到9點就鑽野

唔好住呀

有奈奈加持

我未上車

有奈銀帶領

高開500點
高速列車開出 不停站

邊個笑鳩你咁仆街

試下星期一不問價開Put

內銀帶上268

唔好呀 訓醒坐緊300點喇
Feel到又要硬食1000點gg

星期六紅雨

你243先put呀？

熊軍

出面有post話美股有排跌丫嘛 我諗住快執30點嫁咋 點知含撚

67

唔好信呀信人一定輸

美股成日反彈架喔
但咁岩我買戈日無彈咋嘛

信自己輸仲多

知錯了 毛毛琴晚有冇食足個V 追返d呀

你買自己對家贏硬

無call返呀 因為博唔過
唔v就鎖我兩日

嗚～條白色魚魚死左
唔怪得輸錢啦
原來個風水陣出左事

魚魚

放大張圖都見唔到奈B 失望

死魚=插極都無反應=大爆升
星期一開張call好似有得諗

同你調轉係美股贏係港股輸
贏埋贏埋都唔撚夠輸

食早餐

你唔call就應該會升

隻手好好J
白滑靚手

You are so evil

美女大插

啪白麵包

正路都係美股贏港股輸啦

係技術性調整

火腿芝士三文治🥪 草莓牛奶🥛

港女仲要調整幾多日

我都係牛軍黎架

我自己轉玩美股之後都覺得美股舒服過港股好多
港股十年如同一日 美股至小慢慢升
你坐得穩買正常股都ok

即係邊啲正常股？

可能真係要改名呢

仲唔拿拿林衝去買返條

正常股係邊d呀

無錢整甲唔靚啦

BABA

無娶老婆就發達啦

我見啲c9買 Tesla noi apple

睇年期同股價
你aim年期 股價無被抄高
簡單啲嚟講睇基本面

咩叫基本面
如果我買
我應該都係揀apple google Amazon facebook呢啲

喺香港見個最搞笑 有人話電動車係高科技
遙控車加大係高科技?
電池加大舊啲(唔嘗試新材料,唔做重新設計)係高科技?
週邊啲嘢autodrive就係 其他有幾多野係高科技自己諗啦

香港多唔多人用電動車
的士用石油氣架？

apple 有個問題
steve job 死後佢之後發展好似冇咗方向
google Amazon 長線我覺得ok
現價有冇炒高就你自己睇啦

呢幾年多左電動車
的士係

兩者都有
but石油氣多過電動

侵侵大選前會唔會搞埋爸爸?

做咩咁睇唔開⋯⋯

出面啲post 輸打贏要

真係好失禮

買入個制係自己㩒嘅都可以diu到係人地錯

淡友post先係清泉
不過我地比人睇唔起

岩呀
柒左咪拎出黎當水吹

係 傷心地羸錢

星期一千升

究竟係引牛定引熊
食下花生先

好精彩人性

明知值博率咁低 都衝咗落去 真係short咗
鬼掩眼

落到去低水400點我就吉吉唔敢郁

咩事 TESLA POST?

咁冇既 下睇240都會有肉食既⋯
不過好少一下打到咁低
唯有睇下星期一會唔會平開

邊個post

第一站 10800-10500
攪唔掂就
第二站 9000-8700

圍爐鳩叫區

呢度都幾輕鬆，輸贏都鳩叫

聽人講揸電動車有幅射
有個電動車的士叔叔講話電動車搞到佢甩晒啲腳毛

下下咁認真就真係輸唔係輸錢
係輸左同人一齊開心既樂趣

唔係贏就輸架啦

睇奈奈都笑到D腸跌晒出黎

呢排我都輸夠啦，係時候比人輸下

一齊贏錢開心啲

有咩好笑
人地輸錢仲笑人咁衰嘅

伊隆‧馬斯克我屌你老母!!!你全家不得好死!!!你個岩岩出世既女大個做雞!!!

係咪呢個痴線post？
孖爆俾人斬咗倉

成班垃圾淨係識鳩叫
渣架

原來del app好訓好多

賺都未賺又輸

可能純粹發洩下姐
不過高追都算
仲要孖展
連坐下嘅機會都無埋

今日訓耐左一個鐘

奈奈一定係專登

寄個辣魚雞扒包過嚟做早餐
唔該

寄到去都臭

波台友 唔知係咪假膠啦 張倉圖話唔定唔知邊到搵

波台係咪體育台？

每個月賺個一萬幾千，死慳死抵玩股票，
妄想一朝發達，佢地根本就唔知道，
真正既大贏家係邊個

大跌前有signal都唔走

係奈奈

我只求每月穩定賺一萬幾千
得十幾萬本 升幾多倍先發到達

有得笑咪得囉

係做投資講座,課程 吾落場9up當秘笈
嘅所謂專業投資者,投資專家,股壇XXX

點睇有signal

我只求每個月唔洗輸

買自己反手啦

你拆完股之後升唔起
同埋美女升 但VIX又同時升已經知會有事發生

搞到我都好想開patreon

搞手但求開開心心打個和

我明明成日贏

上星期自己on9 自己都識過單日轉向
但用datamodel計個陣忘記左呢樣野

開黎賣相賣片？

打和已經變奢求
希望輸少啲啦

Excel股神

聽講啲豬肉又加價
係咪可以買啲賓周

冇名氣,唔知你乜水,搵鬼同你買
真係想嘅自己去拍下youtube
草下啲名氣先

學識串市場流動性個英文就得
好似係

奈奈你Fans多
你賣先啦

都係睇跌返落244補足裂口就反手call239牛

聽講賣相可以搵到好多錢錢
可以買樓
好過炒股

琴晚夜期做咗了

可以上太空

夜期個波幅好似日頭咁

跟足美女 低水到400 落坤243

雖然期貨做左
但係最後參考都係睇現貨為準

早晨大家

聽講有人搵我做燈

都係 希望星期一升

你想做吊燈定壁燈

原來條白色魚魚叫招財
佢琴晚撞缸自殺
慘啦 慘啦 今次仆街啦
真係唔好賭錢啦

整個淡友反向指數

無啲咁嘅事

自殺

上次買左新魚 佢唔歡迎佢地都試過撞缸
但都無事
但呢排佢好似怪怪地咁 琴晚瓜埋
屋企財運應該會好差

原來腳仔個名係習大大改

奶清做乜今日咁得閒

日日都咁得閒
乜你而家先知咩

正股驚閪咩

雖然好多人唔係正股咁玩

Weekend拍下拖出下街行吓街食吓飯

其實正常都唔一定坐到

鍾意係屋企食飯

竹b做咩事
升番囉 唔洗喊呀

星期六日賭場無開好空虛

啲時間過得好慢

S&P500新加入ETSY , CTLY , TER 三間公司 冇Tesla份

啱啱先睇到
TSLA 星期二會唔會drop to zero

18股tesla@410
再落我就溝

我350 360左右先入

怕乜嘢，tesla一定升

跟機

都係打算呢d位溝一轉

唔知美女牛三幾時完

一齊攻上去

成個月贏嘅錢 係tsla度一炮輸哂 宜家清左倉

好想做愛
有冇人幫我

隻0144招商局港口 16.04

琴日唔係升咩

上上個月

你係咪低位斬咗call

琴晚開波個陣黎左下滅世棍 就算升都補唔番前日個啲

佢246唔算低啦
我都244

都係跌2日姐

星期一開市升返300 得唔得先

只要識串 個個都係股神
最衰我一直都學唔識啦
串極都仲係liqxxxxxxxx

係升係跌 睇埋呢星期

習大大贈我名字

星期一千跌 大獲

升硬

哪有咁多千升千跌

星期一點睇都跌

咁跌硬

可摸以唔燈呀

夜期已經做左底即時反彈

理性分析

你上星期做完理性分析插到落地核喎
你試下講反話

你好地地做乜變咗做痴線佬

可能畫圖線用錯左顏色影響到
我轉下色就無事

信多你一次

升800 o唔ok 得唔得

直插239反彈

落到239 應該死清光

g持
唔死晒唔安心坐返上去

牛船咁重 莊家點會唔順勢殺埋

變收市個支棍成一百點

屋企人買咗兩條紅色魚魚
好似紅過屋企嗰啲

油上去 好快甩色

係囉
養養下就愈黎愈白

係咪好似龍吐珠咁食d唔知乜嘢嘢d色會出d

係咪啲魚紅得濟搞到個倉咁紅啊
下次叫屋企人買綠魚魚

黃金比例分析
前2次都係回調到0.618 (241左右)
但今次未到241,每枝燭已經好多下影線
證明好友實力強勁,反抗力度大
所以應該唔會再去241俾大家上車
夜期243已經成為今次既底
結論:升

上升軌一直未穿 (影線假穿唔計)
穿到上升軌T+2先當真穿
而家係上升軌底部, 好大機會反彈
結論:升

BB通道
每次影線觸及BB底 (見圖黃色正方框)
都會反彈到BB頂(見圖藍色圈圈)
BB頂25640
結論:升

RSI近半年都無跌穿虛線
而家再次觸及虛線位置
證明超賣得差唔多
結論:升

成交量方面
星期1-4成交偏少
成交低, 跌>>> 假跌
星期5應該跌,但反彈力番去,即係升
成交高,升>>>真升

睇番最近幾日夜期,波幅亦較大
呢2日加上美股助攻
大戶更加係趁機壓價呃貨
收左成個星期貨, 儲夠lixxxxx唔識串
夜期尾市已經露出狐狸尾巴
今次仲唔直上太空

全文總結:升升升

咪燈

屌你咁專業又認真 我好驚

奈b好專業，令到我call期信心大增，星期一再試多張先

今個月23800見，熊軍必勝

奈奈燈撚死班好友
星期一跌

呢2日請定人幫手數銀紙啦

趁呢2日拿拿臨性交轉運
做單數好啦
做雙數等於無轉過
到時星期一買咩都贏

升到你驚
升到你懷疑人生
升到你daddy mami都唔認得

你真係好憎牛軍咩

星期二先會反彈
星期一跌硬

人地認真分析
唔係屋企條招財魚死左
晨早call 2張過weekend

竹b有put咩

OK 信奈清開市即入牛

希望仲有水位俾大家啦

吉倉

你係咪入唔到所以出黎燈大家

利申: 同你睇法類似 專登等到琴晚0255開咗張+1

真心理性分析
分析完分享俾大家討論
互相交流學習
我從來唔玩燈人啲咁幼稚無聊嘅野
燈中又點
燈唔中又點
對我都無益處

之前我經理條黑色魚
本身黑色
養左一排甩色
最後變左紅色

之前養過都會久唔久有少少變色
不過又好似未見過你經理嗰條黑變紅咁誇

依到認真分析出面啲人都係話你鳩嗌

我google查過話係有啲會咁

無所謂架
佢地唔識野姐

唔識野唔緊要
識升就得

求下你放過我
我張25150 +1仲坐緊

燈，我只信麵神

認真討論
其實股票嘅黃金比例算唔算係自我實現？

利申 認同奶清睇夜期做咗243底

樓主係邊？pin起佢

莊家：我都係殺完牛先升

我都讚成奈奈睇法
睇RSI都睇得到差唔多跌夠
落到30都應該要彈
底睇244

只不過估唔到大戶一日彈咁多

下星期一轉做牛軍一齊賺

你都睇升，世界變la

千奇唔好做傻熊
邊有得日日都跌

唔好為啖氣作賤個銀包

個個都睇升 全世界都睇升 牛市重臨 牛軍又贏

升SingSink

一齊黎坐冧牛船
到時又再做返熊軍

突然變左學術po
不如奈奈收費開班算啦

呂布時代淡友post係有認真分析

認同，但追左put

係吾係自我實現back test pls

我覺得呢到好多人都識分析
只不過唔會分享出黎

即係點？
望返過去data back test？

ys btw 我ageer 奈奈
but 我用gann thoery

我琴晚唔小心大低位上咗熊船

打錯字agree 順便畀埋我嗰邊
長d if 7/8/2020轉勢日 7/8/2020開始數連weekend 55日左右到261 &
短d if 4/9/2020轉勢日4/9/2020開始數連weekend 9日左右到255

見到奈奈咁認真分析就有d驚

我就跟硬嘅

好多人羸錢都上黎鳩嗌

cal 數 我exactly用 gann goemetric angle lines

之前真係有人搵我開班

好似會封番利是俾你

多謝你既分x(唔識打個字)

自私食

升到你驚

好人一世平安

同宜家d學校一樣
搵d抄爆倉嘅教investment

早知你係咁睇，我昨晚24300叫你一齊+1

多人知 就唔準
但私底下教我都ok 我守到秘密

應該係因為我靚仔

剩係你d分析圖都大把客啦

你唔夠朋友啦
243唔叫我call
嬲你

you吾靚仔but you靚女

唔敢話教 分享下 姐
又唔一定岩
可能我錯呢

畫下線 圈圈

有冇聽過訓醒瀨左屎係張床到

驚到瀨屎？

ching 0仔？

FD話訓醒瀨左屎係張床到

我有係度出post講
睇來就反彈

佢想同你講你插到佢瀨屎呀

我淨係試過瀨尿
發夢借人廁所痾尿
點知一下醒左真係痾撚左出黎
即刻沖入廁所痾同換底褲
好彩床單冇濕

我都試過
發夢去痾尿
點知真係痾左

係咪瀨親尿嘅都係因為發夢

上面個個都幫對家gel 定先真係好賤

你係牛軍？

無人嘅
好悶

賭場無開係咁上下

有真心牛架
利申睇升

不如去真賭場玩吓睇吓星期一可唔可以開多張期?

個個扑緊野唔得閒上黎

入賭場要做核酸

扑足一日賓周仔都損啦

係咩？
仲諗住過去行下

椰菜花照扑
我想有都唔得

你過得來都要隔離啦

正正經經去溝女

係咪要玩交友app

而家出入境都麻煩啦?

乜我要隔離咩

我行拱北

我以為扮下大陸人
就唔洗隔離囉

不如我過來，你請我食飯我無錢開飯

Down個tinder
約炮神器

大陸好似唔洗
Come come

我要將第一次留返俾未來老婆

下世呀

點解咁講
好hurt

記得叫你老婆封利是比你

一蚊帛金

唔好請我食m記加大

拖都未拍
邊黎老婆

邊有錢加大

咁我食兒童餐好了
仲有玩具玩下過日子

奈奈睇男仔最care邊三part

食細薯條咋

等陣食大肉腸?

Feel
Feel
Feel

以前特別鍾意高
而家無所謂啦

仲有個糯米飯

可唔可以睇下我身材溝唔溝到囡

好呀
不過基本上唔係太矮太肥都好易溝到女

我豐富啲

大陸仔？

唔想出街

有錢人係唔同啲

有啲驚自爆

Pm我

午餐肉糯米飯?

你估下

希望唔會自爆

有樣會好啲

我都食唔出嗰啲係咪午餐肉
不過我對美食反正都冇乜追求

就係冇樣

中下樣

幾高呀
正常有少少肌肉身材
應該溝到女架
會唔會係樣嘅問題

不過我就鍾意有啲肚腩
身邊九成嘅女性朋友都係鍾意有肚腩嘅男性

第一次見糯米飯有午餐肉

之前食過有魚蛋

屌，乜原來係咁
我要練肚腩先

佢哋話感覺有安全感

我都覺有肚腩會好攬啲
我自己都係咁諗

有錢仲實際啲啦

訓覺有條仔個大肚腩抱住會好有安全感
我男仔都係咁諗

唔似你哩個毒撚

基路難行

明明就係六舊腹肌吸引啲
係之後點返一舊姐
我個ex以前話明明識你嗰時六舊腹肌
點解唔keep 點咗肥仔

交比你同佢傾計
我有啲想訓教了

一齊訓啦咁

今朝出門口之前先問完佢做乜鬼唔出去
逄到嚟又見佢叫春
唔鬼理佢啦

有錢先有安全感

好看的皮囊千篇一律, 有趣的靈魂萬里挑一

好有道理

好眼訓

早晨
今日又食三文治

好想食

我已經連續食咗好多日

窮到三文治都食唔起

屋企食 唔洗錢

材料都要錢

唔洗我出錢

我好耐都無用過真錢

早晨

淡友post變咗生活post 無人賭了

賭場無開賭咩

賭場冇開
聽日先可以大叫MOLAMOLA

聽日千跌

跟！

仲有虛擬幣

聽日先有得賭

我不了

大家如果出來行街自己小心

肚餓
比狗吠
口渴

可以上來旺角中心搵我

你要拍多d片，真相不能埋沒

奈奈 戒賭第二天 天氣 陰天☁️

乜而家做下直播就月入十萬？
早知去直播唔炒股啦

你成日輸錢已經係大賣點全部人湧入黎睇你點輸錢月入10萬應該無難度

戒賭 同 無得賭係兩回事喎

大家萬事小心

計番日數
我贏多過輸架喔

2樣都係

計profit /loss呢

2個月輸緊20%

直播炒期指+鳩嗌應該有得諗

應該無人睇
我見啲直播都係唱歌跳舞露波波多

艇緊嗰陣咪唱下歌跳下舞攝時間

長期坐緊艇

早晨
好想做愛

好想渣波

又來

咁你要快啲結婚才有機

課金比你輸錢

有冇囡囡同我ons
利串有六舊腹肌

琴日見到個中環ol打扮既靚女同個男人走左入時鐘酒店
唔似男女朋友
快d搵返件黎試下

我都好想屌着黑絲既囡囡

揾個黑絲既囝囝頂住先

嘩屌

我要忍住同未來老婆仔做

學到野

估吾到咁耐入黎淡友post
仲可以見到咁多舊人

中11-3

我了

你乜水？？？

頭場中盛勢P

feel到你好真心屌左出黎

佢咁樣我仲驚

證明大家仲未輸晒啲錢錢

都唔知你哋有咩好驚
好重貨咩你地

識買一定買希斯

驚係你反常態唔玩膠做分析

700

中2-12-1

星期一升硬
劍指260

你地係度鳩up 有咩用，不如玩下馬仔好過

如果有心水
益下淡友

原來二重彩好撚好分，咁買q 黎做咩

不嬲都唔玩膠
一直都咁認真

權記

果啲唔係午餐肉黎

好想俾條女嗲下

左右手頂住先

都唔同feel

200 磅ptgf 幫緊你 幫緊你

200磅都唔qq
100磅就差唔多

聽聞qq 聽日drop to zero 熊軍又然

QQ做乜又爆炸
冇喇冇喇俾返啲錢我

發生咩事

上面有人話drop to zero鳩叫咗先

淨係搵到騰訊微博，但係不嬲冇人用㗎喎

咪撚跌 走撚晒d 7500 星期五
升到26000 比我再入

😂😂😂😂

講左聽日千跌

Sink Sink Sink

6蚊留下真係要入定

咁老定？

兩邊一齊叫

先跌一千再彈兩千跟住又冧返一千落黎
兩邊都molamola

打和啦

我吉倉

圍骰通殺

好想做運動

唔跌點入極牛呀

好得人驚
又發夢見到自己call左，點知大跌
跟住斬完，即刻急彈

同我性交轉運

岩啦

小朋友 不了

聽日可以為牛軍默哀

只要奈奈唔好call 就得

仲要反手put先救到

冇見大家兩日 聽日賭場又開了
呢兩日真係悶死

急彈驚咩

All in 買樓

好多股評人同分析都唱淡
佢哋睇238-240或更低先彈

所以奈奈睇258-270
真理係屬於少數嘅人

打咗靶就係打咗靶
彈1萬點都冇用

佢哋數浪 我就唔識數
不過睇現貨係的確穿咗條上升軌
期貨就冇

奈奈係林太
快啲叫專家去食屎

求下你聽日千跌啦 我好撚驚呀

熊gel

無人叫你買牛熊

假穿，好快就補番

就係聽啲股評人講先坐晒艇

岩先沖沖下涼悟到啲真理
跌只係一時
升先係長遠
跌有限 升無限
幾時都係買升著數

所以炒期係要有自己一套

所以今個月唔玩住啦
諗緊係咪應該改下買賣策略

原則上係 但艇其實某程度上都蝕咗好多機會成本

正確

所以都係嗰句
做淡慘過做雞

無估錯既應該有逃生門
再落既先沽

點解隻狗條女可以咁正

因為你唔係狗

條女白白淨淨 又qq
算係我果type

不要暗戀，去...
利申唔割

聽日沽爆0011泄憤

全球最大好友又造市啦

睇黎聽日240 見

咁睇三幻三

250見

美股鼓動是愛

聽日千升，信念

一沽就爆升

信念唔洗啦
千升根本係現實

Ig weekend 大跌緊

？？

真係
$6 特賣場黎

溝咗佢做你條女

已經冇限印錢
仲有咩招勁過無限刷錢？

❥奈奈教室 陰陽燭BB班(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

奶清

一人派一部印錢機

做咩

啲圖好得意

奈奈教到出咗名開patreon可摸耳記得俾個折扣我

唔識整D咁既野

奈奈出手了
d圖好生動

16點叫大跌

咁幾時都係嫁
7200同7500,是但一邊低過$6
Allin無煩惱

繼續訓好過啦

個個睇升 大獲了

美期全線瀨屎，牛軍仆硬街都似

港股唔係？今日紛紛終跌落24300，下面咁多牛

升翻哂啦

追住d牛黎殺

早晨熊軍
IG爆升

兩日冇見返黎
今日睇先跌後綠燈
開24600
跌落244
再上返247收？

早晨呀
收到風 今日千跌

呢排真心黑 過夜打靶
唔過夜就中到啪啪聲
姐係叫我戒賭

其實你有無諗過你無買到咪啫係唔中

納期

道指轉燈

好似唔中閪水
無乜運仔 利申一手黨

有麵神加持，睇定啲先

星期五斬左

引牛。。。直插返

仆你個街又大跌

外圍都跌
之前邊個話升嘅出一出黎

跌到仆直

我話升既
借問聲閣下想點

千跌

睇下一陣開市有冇得bin你兩下先

仲有三個字賭場又要開

CLS 又升返晒

miki 咩料

晨扯

咁都扯返去上星期收市位
好撚野

今日牛gel入牛先

還掂港女跟跌唔跟升 繼續熊gel

暴跌緊啦屌

熊Gel

閪水回水呀屌

中芯

QQ $510

騰訊巴巴都紅咗 熊Gel

再落就真係230見

就穿20

升乜撚野

小米救巿

入左咩時空

跌乜撚野

QQ繼續跌
屌美繼續升
牛gel

屌，上個禮拜差d 手多多call 左佢，好撚彩

恒期247
牛牛sing

中芯穿20

QQ 成分扣左跌 算正常掛

中芯
19

兄弟同我殺曬啲熊仔

殺Q牛

升啦

23700 gogogo

美臀做乜升七蚊變跌七蚊

奈b 唔該你唔好call

奈b戒賭第三天
天氣 升

屌米又升一蚊變跌一蚊

奈b

今日平開到底殺上定殺落呢

落硬

小米 巴巴 一入恆指就開紅色

無事hit吾到止蝕 大勝
ready to

做多半日熊軍先
環時放聲話可放美債

唔影響大把人接

開如暴跌

低水100

今日買咩好呢

睇再連跌多5日

穿哂牛軍再見

銀行股頂住

熊佢老母

先食個早餐

上個禮拜都係買牛贏

期瀨緊屎

內銀扯返矖上黎好似又想轉燈帶領255

究竟跌d乜

真係唔到你唔信連燈反向指數

經過咁詳細嘅分析無理由跌架
呃完貨唔通仲要震埋倉先升

巴巴 小米開盤前45億成交 35億成交

真係唔知 穿243就走貨了

市場永遠係正確
你試下反手

到底跌D乜

想call了

跌咪最多再跌1000點
但上升空間無限

未轉運唔好搞人啦

我都想

跌1千點應該死唔少人

100點都冇當熊軍係咩

今日係咪千升？

跌！

暫時好多唔明朗因素
圖表好難分析到出黎

只要唔係穿242 都唔洗驚既

開市仲有無得跌

可能我啲分析有滯延
所以仲未升

未開市 191.73億

大戶：242? OK收到

求下唔好跌，我已經無左成皮野

唔知幾時公布有冇抽中水水

總有一日升既

屌米巴巴已經各40億

奈奈有冇抽

冇左7 成 la 屌

無錯

抽左一手

唔準就要認，咪比人笑

牛

痴線 但呢兩隻仲勁假時段紅燈

可能都仲未儲夠liqxxxxx
或者唔夠ky太乾

點解我已經有預感覺得今日會係245到246之間妹到收市

唉真係跌

比隻牛食撚左格

檢討下連中三日先落場玩

撈得中芯未

跌唔落？

綠燈

買下7200咪幾開心

奈銀帶領………

嘔返上次競價個100點比我先

會升架

屌 又玩燈制

冇可能

一GEL完又灰矖

首領轉會第一日
天氣 陰

post定先

唔跌都當升

轉燈la

一大棍上

奈銀衝喇

少癲

大棍上

哇棍上

茶茶又贏

升

圓通5.5了BTW

慘咯

奈奈教嫁
三白武士即係升升升

開左車啦

我比你講多次

啲7200溝咗貨，今日俾我返家鄉啦

有冇熊軍

對唔住

個夢幾準
斬晒先升

今日目標補完裂口就走

警告你唔好落場

斬咗工傷?

一放完熊 即刻入牛

奈銀強勢一直衝DH

上星期244斬左2張call姐

10點大爆升

隻牛冇人接 賺少左兩格

10點未到咁快走?

引牛

Call左1張

都有10 格落袋呀

上返250補缺口？

熊軍呢？
唔係想笑鳩我咩？

毛毛

有，未牛過

10格落袋差唔多啦
今日開大左
比平時賺多左

係啊 上個禮拜都係咁 食一浸食夠就走

連升返5日先啦

買升咪幾開心

大大力！
272

feel 到就倒跌，唔洗喊

252 定係272

放完就跌

我上星期睇股票群成日贏錢啲c9 阿叔都係買升
恒call 700牛

去左睇山泉中唔中冇左上車機會

我感覺佢仲有得升

3033 含哂撚

內銀帶上

唔止蝕就唔會蝕

奈奈

我直覺頭先係牛軍逃生門

啲熊仔今日咁癲既, 升百幾點, 一格都唔駛輸

真呀又引下牛

垃圾牛軍
半個鐘都冇就射咗

7500倒升

跌la

無啦無啦

10點都未到就開始跌
又儲緊lixxxxxx唔撚識串?

好彩 執返個一百點就走

垃圾 BLACK LIST左

大回150 點，有冇咁廢

以前做熊軍做得多
呢排做牛軍贏錢多
買熊買唔落手咁

一定升驚what

老散推上去嫁咋
酒呀牛軍

又搞事

恆生指數你返印度食蕉啦

咩位

我諗山頂

跌就幾百，升就幾十，廢閪

屌米QQ係咁玩燈掣

我都有啲想再牛下佢

劍指三幻三

弱到

入咗啦

呢個位點入市

十點棍

想點呀 個市

慢慢郁

垃圾上證拖跌全世界

高開走哂d過夜野
可以慢慢再部署

留名倒跌

半個全鐘轉兩次燈 想點

垃圾市

大戶幾好人 比哂機會啲牛走

你咩位call
叫你唔好搞事啦
升唔起啦

全球最撚垃圾嘅市

農夫 中一手

啱啱仲想講中芯廿蚊好硬就穿咗

咁快公布啦咩

今日係咪中芯拖科技指數拖ATMX拖到恆指冧

買乜都夾
唔緊要 我已經坐化左

拖還拖 唔好搞我啲銀行

qq 又搞事

阿爺無水

你老母，隻54560玩定格？
食格，傻9左？

仲未收到
又未比番錢我

慢熊 12000換股率

？？？？？？？？？？？？？？？？

第一次買牛熊？仲要係瑞信

跌返晒喇，無事喇

3033痴撚線好彩止撚左
輸撚到仆街

急回200幾點

有中芯冇運行

震倉姐

美團

有冇人依家入牛

閪水退返了奈B

升得急自然落得急

問下玩完巴斬左call未先

回多陣先

我好似仲未退
可能仲未公布

去返開市位咋

熊軍GEL

急升引高J牛
大户好撚賤

Jump

中芯跌得最勁

無水花

熊軍跟玩完巴簡直冇得輸

今朝果下升應該又變返73比

dllm 跌返開市位

毛毛執幾多呀

有啲想牛了

爺西條尾龍骨好得意

外賣仔暴插12蚊 cls

垃指

其實係呢個位妹根本無意思
245-251成個區間不論牛熊都殺晒好耐

今日自己上左身啲買出買入位岩晒

大力少少整個V黎睇下

我唔識睇有無中到

茶茶又中

好似唔多夠力

今日綠燈收唔該

未放就回返⋯

又玩燈制

5仔轉燈既話就得既

咪撚玩燈制啦屌

即係中唔中?
定係再等下先公布?

V返落去就有份仲v上？

咁樣係抽1中1啦嗎?

屌，一係就快手殺落240啦係到妹乜鳩

比佢引到tim 走慢左

牛軍又然

抽唔中好過

我問股票群D人話係中1手

我都係訓個覺等佢升返先

牛軍 rip

明明道指納指都企穩左
點知上證唔生性

抽唔中閪水

廢恆

有500點食

我落左場唔敢訓

抽唔中可能係好事
我抽親IPO都輸錢

悶到大家都消失哂

中左la

科網股
針了

奈B正啦...大家一手黨你中我唔中

jump 左 垃圾港女

麵麵都唔中 100蚊見

醉巴咩倉

分配200股wor，即係中

中1手可以點部署
要升1蚊左右先唔洗蝕手續費

由佢擺

一撳咗平倉個掣就彈咗40點

但我抽IPO未羸過錢
次次都輸

驚閪咩

擺十年,如果間公司唔執就會賺

農夫山泉叫爆區

5仔又拖後腳 幾時踢佢出恆指

跟跌唔跟升？

牛軍衝啊，而家開始大棍上

妹緊喎 邊度有棍

大家快買牛
我上左熊車
呢排燈過老母麵

岩啊

幾時先踢5仔出恆指 成日都跌

妹左成朝仲係246,好撚悶呀

應該中伏啦
隻農夫,我見股票群好多人都中1手

升1蚊

食屎啦點都有賺啦
日本風涼話

今日唔殺牛熊係咩玩法

又話好難抽
好多人中喔

暗盤應該見40

今朝正數咗好多入撚完牛搞到無得訓

訓唔著？

要mon撚住驚佢升完又即刻跌

美期想上
期指就比人壓住246
係咪等吸貨再爆上

係呢 你咩位牛

唔好呃我喔
我抽親既IPO都跌穿招股價

依隻都好難跌
有暗盤一定買

247頭 我屌

呢兩日應該會彈返上252
企唔穩就上個底見

支牛狂宣傳加埋D財經頻道係咁叫人買 一定狂掃

上次隻 電子煙又係咁

幾錢走好

星期尾睇美股上返去未
未就可以繼續訓醒買熊

我246中

希望50蚊俾我走啦

一手你話事啦
你都唔至在果小小錢

蝕死都唔好放

至在架, 好窮呀

真係旺好葡萄

我245尾

咪上返好多 臨尾再跌少少

有賺啦你

水又唔中
又跌到閪咁
唔想做人了

美股都未必真係咁拉得郁hsi太有性格

想問下仲有幾多個牛軍係到

咁依隻應該基本面好過6969

但無理由今朝個位賺4皮
而家賺得3千走嫁
而家安心食下花生先

硬好

嗨

大芋

今日跟足晒上證

首領比啲信念我得唔得啊

升呀！

hi

終於上返247

綠燈啦

終於轉燈制

劍指三幻山！

上啊牛軍

升！啪啪啪！

第一站249

信佢會升呀

246做好 應該坐下先

升多一百點再衝dh

我牛到下255

衝上248未

qq同5仔升唔起

衝上258

call hsi
put qq既玩法要來了

而家似企穩緊247
係咪想引下熊先爆上去

1手,輸極都係4千零蚊姐
隻工商都差唔多蝕左去啦

又係去到呢個位冇力

股票群好多人都抽中
而家驚緊

屌
上證仲升緊,無端端跟咩道指妹

國際慣例 今日升幾多 聽日會跌多轉先知係升係跌
唔知有無記錯

跟跌唔跟升

每日都好期待係淡友同大家叫春
好開心

你賺到仆街

唉
唔玩了
左一巴右一巴

上證係咪準備轉燈

今日真係

晏小小再擲公字喇

你啲飯幾皮野？

牛軍比人姦左一個禮拜，係時候反擊了

港女都唔跟

等你

我都係

升旗易

又係呢個位冇力

跌期易

今日陣亡

今日升得少,聽日會X10咁上

加左熊

訓左陣
熊軍high完？

過左一朝 大家點
忙左成朝 冇時間入市

其實一格五百先合理
一格一百計埋手續費成日要幾格先有賺
但係又好難次次都賺幾格

但比人食格都金呢

最少都1格200啦
唔係手續費都蝕埋

港女肯郁未

你澳門點同喎

牛牛食一格都有賺

ching 賺貢多

又轉燈，升得未啊？

又跌la

其實keep住玩燈掣都幾好呀

好有方向性

上到250-252就反手
升未呀

玩撚完個燈制未呀

呢啲諗法就夾到你福街
唔講粗口啦

反手夾你一千點！

我星期五低位入 仲有水位輸
希望冇睇錯

上到252就真係會繼續上

又係玩爆制

上到252就上望268啦

咁開心

無首領
就好似等被劏既羔羊

你跳制都上落大小小呀

妹左成個鐘
仲衰過食完飯返黎果啲時間

你買左7500?

比啲力啦仆街

成日型住食飯前後半個鐘都係妹多
尤其飯前

妹撚夠未

2點就準時大大棍

冇爺閪係差啲

上到去就補呢個日線大圓底,268差唔多啦

吉晒啦
再玩遲早無晒PROFIT

起碼要拖到年尾啦

似未到底

都係望住235果個位死頂咖啦

你畫左個amazon logo
咁大提示 我聽晚識買了

跌唔落 下晏爆升

通常妹得都係跌

可能成日都係妹247

升唔起 下晏千跌

升升Sink!

唔係呀 之後類似咁妹
突然午後爆咗單邊

今晚無埋美女
可以妹到聽朝

岩呀，升升升

奈B入市記住單聲

睇好後市

冇la 點都要睇納dee 點行

支持你睇好後市以及唔入市

似圓頂

頂多跌多棍 做夠三個底就彈上去

道指棍落 熊軍又贏

原來1137冧咗

依家算唔算穿圓底

所以呢2-3日再唔升就真係240見

手殘,係230見至真

比一個星期睇上唔上到255

今日好靜

根據某psot 絕學，依家真係下降緊，點解你地會睇升咁得意

無左奈奈鳩叫

奈奈唔使鳩叫啦
支水夠你FAT

你一call即刻落244
到我地慘叫

我就睇反彈浪上完再落
覺得佢會試多次250左右

升到噉 而叫合理回吐姐

升$1先平手
升$10先賺$1800
請問點fat

日日都嗌跌唔落升 都升唔郁

至少倍升

一開40蚊
你即走
低位再接貨

夠食三文治+奶啦
咁大咬

到底有咩噉熱炒

同美團一樣都係得個名